［終於唔使靠哂周庭］被捕手足William Li日文超流利上日本節目（有字幕）

多謝香城教育電視翻譯

抗議派？

推

Push

嗱呢d就真係兄弟爬山啦
同路人們問心嗰句你地可以為香港奮不顧身嗎？
不分化 不割蓆 只想大家一齊進度

犀利

好似話五大訴求中嘅第一大訴求已經達成左、

咁確實係

清算到FB 11萬會員「香港人連儂牆群組」尋晚被封！

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

個主持講野又幾好

sdfgh

佢個樣直頭係日本仔樣冇一忽似港人

周庭係 condom

last supper By 圖中邊個係叛徒？

Retweet
聖誕快樂/不快樂🎄一定要齊上齊落

無忘6000多被捕手足
無忘為港殉道，被自殺有名無名義士

希望唔使3年零8個月
香港人沉冤.得雪
香港叛徒罪有應得

係囉，成個架仔咁

一定要搵日本人幫忙先得架!

no

push

流利過周庭
不過喺日本住

CHING其實係咪日本生活, 見你好留意日本節目..

生活過 依家唔係
但屋企有得睇日本節目

個樣又係日本人樣，口音又似不如叫佢講廣東話先啦

口音真係冇香港腔

口音好日本人
好勁

手足好勁

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

手足要加油啊

唔知係咪喺日本住咗好耐
氣質動靜都完全日本人

乜撚嘢唔洗靠 講到好似condom咁

多一個代表做外交係好事
2個都被拉過

咁都唔係咁講野
比周庭見到覺得用完即棄咁

完全係日本人

我話唔使靠哂

有個哂字

周庭 I love u

唔洗靠曬，都唔知執著啲乜，煩過閪

加油！

平野玲子個朋友？（好肉係）

好似係

日本戰線好重要
手足可唔可以收留我到日本?做牛做馬都得架

香港獨立, 唯一出路

留名學日文

其實連登住可唔可以發展連豬正版licensing正版產品 加入黃色經濟圈開財路又益fans?

就咁睇thumbnail 完全唔知William さん係香港人

係
個樣100%日本仔

算近啦
咪咁harsh

你聽下喺日本住咗40幾年Agnes Chan先

邊有話一定嘅
睇個人天分同生活環境

年幼當然好
但唔係所有成人學都有

係,負責日本戰線

你太武斷
唔係個個成人學都科班出身
有好多係同日本人拍拖結婚學

你見識少姐，大把人十幾歲先去外國留學生活，都可以一口流利外語番黎。

個節目主持人都好有心成日飛過來香港採訪

條友太理論化

算好啦
又係依啲要眨低人先安落嘅人

你收皮啦 乜柒理據都冇走去話鳩人地武斷

同陳雲話「願榮光」好差心態一樣

下
佢嗰啲叫理據？

同埋太harsh
我俾日本（京都）朋友睇william片
佢哋都話佢冇乜口音

係啦係啦 你權威黎架嘛你研究過一定係事實 聖誕快樂啦

你啱哂啦
Fd嚟
佢冇必要同我講大話
差嘅佢會指出
一向

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

由佢啦，
人生總有D煩膠係要講贏你，唔知為乜
but 呢D網上面既薯仔 who the f cares

同意
當日周庭去日本
都有個煩膠話佢日文好差霸住日本戰線
應派第二個去喎

彈彈彈

有冇PART3??

香城冇放喎

N1我都一早有
仲好高分
唔代表咩

N1

我係舊制
好心你啦
咁都好用嚟打飛機

希望推到更多在日港人手足願意發聲

真係好撚無聊

東大？唔係就收皮啦

咩大grad ? 好奇

咁又代表乜？儍閪

好撚似日本人

同意唔係東大請收皮
其實鬥學歷我唔會差過你
不過冇你咁無聊
頭先摷咗張N1
本來嬲到想Po
但決定唔跟你小學雞

推，難得個主持人咁明白香港人

好心你啦
N1都好J

屌你咁快搬龍門？啱啱先話post獎學金，剩係睇日文能力駛唔駛scholarship 啊知道自己唔夠人鬥就縮
同埋鬥你老母咩
有時間就做文宣啦，係度做埋啲冇建設性既嘢

咁都有罵戰

個post變左傻鳩鬥咀

咩奬學金？

條友引戰先
請追post

兄弟爬山

真 喺網上惡過閪咁有閪用咩

你睇真啲先

Sorry 我以為你話我

Btw 我又真係有奬學金去日本囉呵呵

成個post內容就咁就被spin走晒
Anyway多謝手足幫手
等緊其他翻譯

同意
睇返#1就夠

多謝香城教育電視同William

係我衰
又俾佢引到戰

大家專注番支持手足啦

留名

請你收皮
此戰已完

支持手足

典型變左鬥屌日文既post

我覺得William 講得極好

係有個儍𨳊引戰attention seeker

好心啦得嗰2萬yen

你花咁多功夫就係想話人知片中人有口音而你冇日本人口音 定係點

算啦，當睇佢唔到依啲人現實冇人讚佢要上網搵存在感，集中返主題算

其實佢太柒
私費奬學金都J
咁我幾百人爭得2個奬學金嗰啲
咪要日日打J打上腦？

好
Ignore
無視

咁打得有冇去前線劏狗啊 有就post證據啦

只係唔明點解係都要踩低人突出自己
呢類人好難搵朋友架喎 乜都要比一餐煩唔煩

已封
耳根清靜

日本同中國革命息息相關，孫中山當年都係日本流亡。

其實一個18年前N1 ，大學學歷（日本行美式 N咁多大學）
私費月額得嗰2萬yen
同黑帶都可搬哂出嚟show嘅人

係咪代表人生高峯早於18年前已完？

DLLM原來係斷水流大師兄

咁似日本人

其實你2個有冇40歲

我好少block人
條友太㭍

大家睇返#1算

晒 係日字邊

N1周街都係啦咁都拎出黎打飛機
有幾多個N1講到條片個手足咁流暢呀

同意
用詞譴字亦地道自然
又肯不蒙面上日本節目

點知俾無聊人踩

Ok sorry

手足好厲害

兄弟爬山 各自努力！

可能你岩既但呢個唔係呢個post重點就算啦

民陣出咗1.1遊行海報 主題：無忘承諾 並肩同行

唔好話靠邊個，越多人做到越好啫

係

搵個日本巴打扮香港人

呢度有班人真係好撚煩

唔係傾個手足既發言, 係講佢日文點點點邊度唔好

我真係未見過外國人咁留意人地口音

佢日文講到咁都仲要雞蛋裹挑骨頭

呢度有班人成日無論咩正經post都要有意無意話比人聽自己識日文

現實中係咪真係咁無自信呀???

好多日文勁既人都做到
畢竟唔似英文d 高低音咁多

似混血

咁都可以認叻？
係喇係喇你好撚勁喇，想認叻到話埋人地護旗

好型仔
Ikemen

有冇呢位手足講香港話既片睇下？

當周庭bb係condom

痴線，流利到

早幾日佢先俾舊登新聞台直播訪問完
巴打真係好好J

其實你係岩
但呢個埸合唔洗咁認真同大家討論邊個日文勁d邊個冇咁勁

樓主唔使咁認真同 佢斟酌依d細哎嘢喇
成個重點係佢向日本人帶出嘅訊息
而唔係咩口音正唔正
btw個主持真係講得好好如實反映香港現況

主持個twitter,實際都來左好多次香港採訪
大家有時間follow下人多謝下人

有套戲添

幾撚多歲人？有張n1證書以為自己好撚叻？你好似佢咁上到電視對答如流先講啦柒頭

唔該晒巴打唔識日文 最多google句多謝
希望大家可以幫吓手 叫佢哋關注吓 日版送中法
個名叫 日中犯罪人引渡協定

在日手足多謝你

好勁

雖然好多日本人都係事不關己咁知都唔想知
但係真係有心個d就真係落好多力幫好多

勁

你真係好撚煩

要講日文好唔好去第二個post

呢度係傾手足發言同日本主持人既睇法

日本人都無笑周庭同呢個手足既日文啦 你急住係咁講口唔口音做乜春？

仲要自貼張N1證書上黎攞存在感

條友一早block左
分化撚黎

Pish

個主持好好
佢明白我地 幫我地解釋
講左係警察暴力先 示威者先升級

仲有一段:

好流利！！！

大家唔好忘記平野鈴子
William上到電視都係因為平野鈴子穿針引線

手足日文幾好
又靚仔
食住日本腐女市場

好白滑

每個人都有自己專業，大家做好自己，不比較不分化多包容。

勁！

知唔知乜鳩叫fake news

jm9 又你自己講fake news

原來真係香港人黎

啲日文好好

樓上條友係咪痴鳩線？貼張N1出黎好抱炮？人地日本電視台有冇請你上去講你又講唔講到佢咁流暢？
同埋呢個post講緊抗掙你係度串人發音做咩撚野？